猁記又花式撚狗

撚埋香港

如果利記絕殺
香港就正式玩完

1-2

屌

神秘力量

係

造王者

撚鳩你

點玩……

屌你老母

好講唔講講呢d